俾個男仔block咗

乜都冇做，佢突然成個星期唔覆
今日終於忍唔住問佢想點，先發現原來佢block咗我
起碼講個死因俾我知ok？

玩你

你 send 張相比我 我話比你聽點解